[{"tipo":"texto","contenido":"Mi pana fresco, ya practiqui\u00e9 los cambios de velocidades","emisor":{"tipo":"persona","id":"3","nombre":"Consuelo Rodr\u00edguez Gamarra"},"fechaEmision":"2020-12-18 01:22:18"},{"tipo":"texto","contenido":"S\u00ed, ya saco menos de 11s","emisor":{"tipo":"persona","id":"3","nombre":"Consuelo Rodr\u00edguez Gamarra"},"fechaEmision":"2020-12-18 01:28:08"},{"tipo":"texto","contenido":"Qu\u00e9 tal est\u00e1?","emisor":{"tipo":"persona","id":"3","nombre":"Consuelo Rodr\u00edguez Gamarra"},"fechaEmision":"2020-12-18 02:33:17"},{"tipo":"texto","contenido":"No respondes?","emisor":{"tipo":"persona","id":"3","nombre":"Consuelo Rodr\u00edguez Gamarra"},"fechaEmision":"2020-12-18 02:42:57"},{"tipo":"texto","contenido":"Pues yo estoy orgullosa","emisor":{"tipo":"persona","id":"3","nombre":"Consuelo Rodr\u00edguez Gamarra"},"fechaEmision":"2020-12-18 02:43:25"}]
